「叫你媽訂棺材」 台男生果刀割頸殺死女友老竇

謝男行兇前與王女在facebook互罵，寫下「叫你媽可以先去訂棺材了，等等太臨時難買」。

台灣桃園市平鎮區昨晚發生命案。男子謝榮賓（33歲）因王姓女友提出分手，兩人又有金錢瓜葛。王女事後避不見面，謝男因找不到王女，便把怒氣牽扯上王女的家人。

謝男在過去2周多次前往王家的車房爭吵，昨晚8時許竟手持水果刀刺死王父。謝男行兇前與王女在facebook互罵，寫下：「叫你媽可以先去訂棺材了，等等太臨時難買！」沒想到一語成讖。

事發時謝男拿一罐石油氣到王家車房，當時王父與2名兒子在泡茶，謝拿着打火機威脅點火要同歸於盡，王父與2名兒子衝出阻擋，雙方就在門口發生衝突。謝見寡不敵眾，突然從背包中抽出一把水果刀朝王父猛刺，沒想到一刀從頸部割斷氣管，王父送院後傷重不治。

謝男行兇後左手骨折，負傷跑到衞福部桃園醫院求醫，昨晚被捕，今日訊後也以殺人罪移送地檢署偵辦。

王家親友表示，王女已離家一年多，鮮與家人聯絡，謝男突然找上門也着實讓家裏感到非常困擾，沒想到會發生悲劇。親友稱，昨晚家裏電話告知王女她父親過世的消息時，王女居然直接掛斷電話，讓親友們聽了不斷搖頭。

謝家中秋節前辦喪事。

死女包

最緊要最尾買得到

台狗

比個不肖女累死

條友真心廢 明明走左佬 小小骨折去醫院比人捉

條仔都幾撚失敗
比條女呃錢呃感情 話要殺人老母
點知老母殺唔成變左殺老竇
最後原來條女完全都唔撚CARE

瘋子一族
不正常人類研究中心